當初如果梁耀宗DQ左梁君彥，香港歷史就會改寫

到時玩野果班會變晒建制派。白頭佬一念之差，港獨玩完，泛民玩完，香港玩完

到時白頭佬會被宣布議席無效

咁我相信港共總會有手段既
只係難度高低問題

「養兵千日…」

哈，其實都幾好

白頭佬咪又係中共嘅人
你估泛民真係幫香港人爭取民主，帶班傻仔玩政治遊花園咋

白頭佬想打份工 出份糧姐 緊係少做少錯

會長

豬隊友

唉 本來我係唔應該做到主席架

所以咪話飯民既人無執政意志囉

無論如何支共至少會出手DQ梁游
連登仔日日拎住嚟打飛機的黃毓民唔係講過叫佢地宣誓時咪撚玩嘢咩？

當初如果樓主老豆唔射落你老母度
而係射落海又或者射落牆角度
應該呢個世界上無樓主呢條on9淨係識如果如果
你話幾撚好

有人啲演技都算ok㗎...